諗到辦法將警察嘅武力減到最低!

唔知大家有冇玩過俘虜人質 正所謂俘虜一兩個人質 帶入自己後排 你估啲特種部隊會唔會亂咁黎 人地有所顧忌 我地冇顧忌 個陣就係我地發揮嘅時候

利申: 講緊rainbow six siege

好重要呀 正所謂開game前要對等 你唔擄返一兩個 點start the game